【武肺大魔王】譚德塞都出Figure

台灣設計製造

供さ小

黐なん線

有聲音

有無依隻

有冇曱近平同林鄭

好想要

有d擔心班左膠會搞事

送返畀佢本人啦